其實看更咁舒服點解咁高人工

做到仆街同做看更 有d 看更好似仲高d
咁仲有人做辛苦工

看更比人屌到仆街

做看更，你永遠抬唔起頭做人，係人都投訴得你

仲有就因為無野做，所以入面既人就九成九時間都玩人事遊戲

其實諗咗好耐都諗唔通
點解連登仔咁吹奏看更
真係未識過人做看更但又人工高
淨係知道工時長又冇前途

看更同物管係2回事

所以我小學果陣已經立志要做一個看更
人工高唔洗煩前途
容易識到啲大嬸有免費閪屌
工作量低多時間增值自己
心情好啲人都長命啲

講鐵高層舒服啲

一個星期72個鐘
你覺得咁他條
點解你唔去試下做

邊行唔會比人屌

理想係做墳場看更